[股災]135 aapl 50手

點算好

放出黎, 等我112接左佢

昨晚到價啦

代表左佢係鳩噏傻仔

肺炎價$60

aapl驚西
你以為tesla?

求神拜佛呢個月尾可以升返上130